有冇ching試過比HKexpress食夾棍?

真係好撚嬲。岩岩上去hkexpress個網訂機票,訂左之後禁完比錢之後佢個website down左。所以我就訂過第二張, 今次就終於成功了,點知check返email,佢第一張都收鳩左我錢。我即刻打上去同佢講,佢又話冇得退,我同佢講你個website虧左,冇顯示到付款成功,佢係咁同我講冇得退,嘩我嬲撚到震呀!!!個度都差唔多7千蚊呀!!!

有冇ching試過?可以點解決?報警有冇用?

你問題。訂完緊係查有冇扣到錢啦，查都唔撚查就買多張，怪邊個？

用信用卡買完野，冇收到信息咩？

報警+消委會+報紙 得唔得??

你有冇cap圖 話交易唔到
之前HX 我試過壞website 交極都比唔到錢
搞到收左我3次錢 之後cap曬圖send email 最後佢cancel2次交易

下次撞到類似問題 打電話比卡centre 問有冇扣到數
扣左就唔好再買 搵airlines 搞

唔一定會收到
我用永隆卡 要過唔到數先send message

同一日同一班機 double booking, 會退
唔同班機, bye bye

留名

未試過
次次都順利買到

攪大D，D電話仔無權退款比你，攪撚大佢咪退比你囉

呢個唔係website down左囉
定係你覺得逢親白底黑字都係down左咁解?

有冇可法借嚟參詳下

down左係oops! something went wrong...
仲有個trace code比你
利申:試過

但佢都去唔到付款後既page,佢冇show到交易成功

咁去到呢版果時你做左啲咩?
有冇做驗證?

自爆GG

有呀,做完佢冇run過,做完就真係做完左hold左係度,冇野比我禁,我f5完都係去返呢頁比我繼續驗證,無限輪回

一句講晒，係咪同一日同一班機先？
買左唔同日子就係你自己責任，退稅算啦

利申：試過同一班機double booking，退到

咁個情況你好唔著數
因為有冇同你講交易成功都係任你up
同埋有冇出confirmation email比你 出埋嘅話
你一係試下send埋email詳細啲講 睇下有冇彎轉(多數冇)
之後確定左冇彎轉就去消委會
搞番一年半載都未必會退
咁果刻你就可以死心

我兩年試過，仲買左6.7次，之後打返上去，兩個月退返我户口

中學畢業未？信用卡睇唔到即時扣數

我有試過, send email比cs, 佢有覆機, 最後有退比我

我都試過 不過嗰陣即刻去check咗

樓主究竟係唔係同一日
如果同一日可以打上cs退 (double booking )

但我有次試過係唔同日子
前後隔左兩、三日
因為搶平機票 比錢既時候
信用卡認證failed 我以為買唔到
（冇send email confirm )
我再買左另一張
最後月結單 見到扣左2次錢
打上hkexpress 問
個客服哥哥好好態度最後幫我退到

打上card center可以check到有冇transition

利申:試過qatar都係咁 比完錢出唔番個page 之後都係打去問

就係唔係同一日(so sad)
因為之後再買, 佢原本啲價貴左, 所以買左另外

岩岩電話打去個女人好唔好態度, 講嚟講去都冇心同我處理

打英文hotline好似快手啲

試過 最後成功退到

個時係visa驗證到錯手關左個page
冇留意到即使冇入到驗證都扣左錢 但個時已用第2張卡買過左另一張機票
即時打返去講 本來話銀行問題銀行搞返 我打去銀行佢就話要自己同機構搞返
我再打去hk express到講左陣佢就話會退返錢
最後2個月後左右佢就全數退返 冇手續費

打少左
個時係扣左錢但又冇出到確認信

試過，只係退到機票，退唔到離境稅果啲

我好耐之前都試過，
果時一家五口想去大阪
total 訂左17張

果時一直show error 話交易不成功 (有cap圖）
所以無為意，一直keep 住買

買買下價錢又貴左
之後買果幾張係第2d 日子
起初cs都話唔係double booking 退唔到
但我老豆老母keep 住日日打幾次去屌鳩佢地

最後嘈到大部分cs 都知我地係麻煩友
經過十日左右，有負責人話可以退了

但退錢要8個星期，姐係要找左卡數先
找左既卡數變左deposit 係張卡入面
係唔可以攞返錢出黎用
你只有之後碌左佢

從此之後，我每次一見到呢d 網上交易不成功都即打去card centre
買個教訓

你再打去
HX UO好似將CS line 飛左去大陸 你試下日日打去
睇下邊個好人先幫你搞
你打去card centre 問transaction time date
再send email / telephone 搞到得為止

Cap曬圖去保障自己

HX果次 係打曬資料 比咁錢果頁去唔到confirm page
之後 3小時之後先send confirm letter ....
所以下次見唔對路打曬去card centre 有冇扣到數

通常係退到稅喎

點解會願意比7千坐uo

所以UO 貴飛有人埋單

我都永隆 次次簽都sms我
不如打去cs問下可唔可以有呢個服務
安心啲

上年冇 今年有
MA改左例先出SMS service

收皮啦，睇到架柒頭

點樣睇呀，你買完野即刻上網睇唔到架
既然信用卡都無msg 通知，當佢未過數都好正常姐
加上唔係每間銀行都有24hr hotline

你咁武斷就講埋d"怪邊個" "收皮啦" 既說話，食左屎黎？

坐得呢間西野，抵9你死

信用卡簽賬 過大約1900 會當隔日簽
1900前當 今日簽
咁如果紅日會再隔日

同埋岩岩簽既 check唔到 要打上hotline先check到

總要有on9 幫下呢間西野既

你有無cap圖佢壞果一刻先

想問下而家有咩銀行係冇24H CARD HOTLINE

agger
咁撚戇鳩抵比多次錢啦
明知上網比撚左, 就算有得退都追到佛誕
個個傻鳩想退都話website down左佢咪好撚唔得閒

抵!

大把，我有張大新都無24hr cs hotline

NO LA
CREDIT CARD入面既錢可以要求囉番出SAVING
不過要囉曬, 唔可以囉一半唔囉一半

可能幫埋人訂 訂好多張呢

原本改日期時間9點果班再補$900，5點半點果班補$500
咁我改9點果班，過左個零月check下班機佢偷偷地將班機更左做5點9，到出發前一星期先通知你班機改早左，
咁算唔算比佢食夾棍
我比多左錢只係遲左15分鐘走

一路買一路講你個野壞咗啊

試過你個情況不過係有msg即時通知左我過左數

我有試過同你一樣情況
但我打上去就帶我申請左退款

[quote]一路買一路講你個野壞咗啊[/quote］
一路講：屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！屌爆你個閪呀！屌臭你老母化閪呀！屌你個閪扣乜撚野錢呀屌你老母呀？

1） 銀行App

2) 電話查詢

3）網上銀行查詢

4）ATM查詢

唔好一味話冇SMS功能就大撚曬，有得查而唔查，同查唔到係兩回事。

我都試過一家五口坐uo俾七千五啦
當你帶屋企人去旅行
uo真係幫到手
無咁大出血

on9 send 個email 比佢就退得啦 利申退過

樓主兩次畀錢相隔咗幾耐？

邊間信用卡熱線唔係24

我試過做promo個時搶機票
第一次入完credit card 出error, 所以買過第二張
同一地點， 但日子唔同 (日期overlap左）
第二日先知佢收左兩次錢，
打上cs , 佢肯退返俾我
未出card statement 之前已經退返俾我

認真答 不如你打多次去再試下

你個張啫
恆生師奶每次網上付款都會Send短訊通知
可疑交易又會打電話黎確認

我3個月前都試過
因為佢死ser,按俾錢果時彈error
直覺當然會覺得佢俾唔到錢

所以好正常地,我都係再買多一次
第二朝訓醒,就見到佢重覆左
當然即打上Hotline問, 你講番話因為網頁問題,所以買double左
佢確認你係同一日同一班機,一樣人名,通常都會全數退俾你

但要等6-8星期....先會退得番俾你

我張垃圾citi又係好睇運,有時買大額野即有SMS,有時可以等半個鍾先有...

總之, 同機同時間同人名 肯退俾你既機會就越大,佢cs打到上去,有條分line係網頁購買有問題咁既野

1 2 3 都唔係間間有啦。。 起馬中銀都要一兩日先收到payment history

Payment唔會即刻show到，因為要clearing，但你交易果下會即刻扣起筆錢，如果唔使扣起咪變左你爆左credit都可以照碌
除左有d係預訂類的野，先入資料，但唔會扣起條數，到過數果陣有問題就cut你單

而無論成唔成功，有request過就會有紀錄，試過爆credit碌唔到打去card center check，佢都可以睇到幾分鐘前邊間公司request過要扣錢，成功的更加會check到

1同3有咩分別？我有幾張卡，每張買完野都唔會有網上即時紀錄。app其實都係提供個安全平台比你連去ebanking個網

2，我已經講左，唔係間間有hotline

4，我真係未試過用atm，甚至連ATM password都唔知（還錢唔洗入密碼，同埋有幾可係atm過錢？），要用到ATM，九成都係透支，相信好少人用信用卡透支，比著你都會去借錢，而唔係透支啦。另外，連網上/app都無紀錄，你覺得atm會有？

樓主收唔到SMS, hkexpress 無warning, 所以先中伏

加上樓主當時急買機票，以為交易失敗，要買多次confirm一定有位，比著我都會買左先

Hkexpress個系統有問題，信用卡系統唔出SMS, 點解要用家去承擔個責任？hkexpress應該要按要求退款，而唔係死口唔退。信用卡中心都應該要有機制防止可疑交易，同埋通知用家有咩交易，就算無人手做，都可以用電腦系統做..而家問題係無SMS, 上面一個巴打講左，sms係新規定，唔可以無，即係銀行有問題

樓主都係上黎問下，睇下有無解決方法
你一黎就屌鳩人，我唔明咩心態
如果樓主真係on9, 抵比人屌
但我覺得佢今次係中左個好難避免既伏

你個網壞左呀